中環我至靚 2017-06-06

咪玩

哇咁高汁

邊到靚

屌返大陸妹算

唔低汁唔post, 係咪心理變態

後面個個好似好d~

冇乜下爬，短得滯

好似好正